啱啱係飛機見到Jack

我同Jack都好耐無見
啱啱見到梗係hi佢啦
點知一講hi Jack就畀班人㩒左係地

ha

he

大叫『ALLAHU AKBAR』就會有好多左膠歡迎你
下次識做d喇

唔識讀